【威嚇未停過】退出黃色經濟圈7日 尖嘴龍門冰室大廚遭爆樽

眾所周知，共產黨靠黑道起家

方丈很⋯

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

啲藍絲同香港警賊真係好暴力

出黎批鬥啦喂，等睇五毛話自編自導自演

共狗的敵人係我地的朋支。要支持。

手足裝修？

唔覺
似係因為公開跪低
藍絲覺得佢縮
可以打鑊佢
從來退縮換返嚟只有侮辱
唔通退縮會換來安全咩

熱狗又分化

blocked

推

已封鎖會員 淡友俠

裝你老母

肯定又捉唔到人

義士可能覺得變condom

有老闆唔打打廚

推上國際，本土恐怖主義由721到今日從未停止，Twitter見

其實會唔會因為退出黃圈而比人打呢